覺唔覺而家嘅香港同中國就好似巴勒斯坦同以色列

以色列政府以低樓價吸引人去殖民區住，就好似香港政府以福利吸引新移民咁。

然後儘管巴勒斯坦人點樣反抗，點樣向國際救援，因為以色列同美國嘅微妙關係其他國家當侵略行為冇發生過咁，就好似香港人無論做咩呢個政府同中央都唔會理，甚至英國美國都因為贏國而對香港視若無睹咁，就算話關注都只會講兩句算。

到底香港人點自救？

唔係以福利吸引新移民 係用新移民搶你福利

巴基斯坦 同巴勒斯坦係咪一樣

唔覺
唔係支持班死蛔撚
巴勒斯坦人起碼識勇武反抗
香港人算乜？
同埋假給情況調轉 係巴勒斯坦人控制猶太人
佢地對付境內敵對民族嘅手腕肯定比猶太人強一百倍
但換轉係香港人 有冇呢份要讓對手從地圖上消失嘅意志？肯定冇